有市民向警方申請周六於旺角遊行

【Now新聞台】有市民計劃周六於旺角遊行，到旺角警署申請不反對通知書。

申請人伍永德指，遊行的目的是堅持五大訴求，原本預計有一萬人參與，他說警方在會上建議將預計的遊行人數由一萬人減至五千人，並將遊行結束的時間由晚上九時提早至七時，伍永德向警方表示同意。

他又指，已經應警方要求更改遊行路線的起點，在晏架街足球場出發，途經彌敦道至麥花臣籃球場，他引述警方表示，將於48小時內通知會否批出不反對通知書。

話知你想幾點完, 出黎行宜家都有共識, 就係要保護自己

唔好無目的死守 be water不是撤 是轉場去下個目標
唔好又送頭

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

8月3旺角宣傳好似唔多夠

你話班毅進仔係咪真係腦裝屎
夜晚7點定9點先清場好啲?

到時又係架好鐵馬陣死守一個位唔走 直至被捕

估會發出反對通知書

好大機會應該又反對，軍政府呀

大家可唔可以睇下呢篇
推比民陣知

［重要！］5/8係咪應該要民陣幫手呢？

又嚟，好撚攰呀

個個禮拜都打兩場，係咪想逼死我

唔出又對唔住自己

上星期太傷
今個星期俾和理非玩下先啦

今次遊完就散得唔得
有口角小衝突都唔好起路障對峙的當休息一個week
好多市民已經睇放蛋睇到麻木

有無辦法set定下一目標同轉場嘅時機
真係想長搞嘅話死守唔係辦法，倒不如搞足幾個區等班狗周圍走啦

旺角等圍堵
唔好衝

不如今個禮拜俾返啲和理非行下就算
我指嘅係一家大細一齊行個啲
你次次都勇武
第一 損耗我方力量
第二 增加同keep 和理非嘅參與率（保持熱度）
第三 唔好俾借口佢對以後遊行話係暴力行動

當然啦 我知班仆街好仆街
大家可唔可以忍一忍手
行完就散

旺角唔好守
利申 街坊20年
只能周圍走

仆街了 佢又要俾人拉

呢個概念要變

其實「警方在會上建議將預計的遊行人數由一萬人減至五千人」呢有乜義意？啲狗派少d人？

縮短遊行時候跟本係玩嘢

逼班唔想上前線既人參與非法集會

和平個班幾點完，跟本係睇班狗開唔開路